Домашнее задание
Необходимо реализовать первое приложение, где запускается http-сервер с graceful shutdown и набором методов:
1) GET /version - выводит версию API по semver (semantic version - читаем в интернете)
2) POST /decode - принимает строку json формата {"inputString":"xxx"},  где xxx - строка в формате base64. На выходе необходимо отдать json формата {"outputString": "yyy"}, где yyy - оригинальная строка, полученная из строки формата base64
3) GET /hard-op - метод, который "спит" от 10 до 20 секунд случайным образом, имитируя долгую обработку данных, и отдает случайный 500-ый статус ответа или 200

Необходимо реализовать второе приложение - http-клиент, который запрашивает все методы на нашем сервере по очереди, а последний запрос отменяет, если его обработка занимает более 15 секунд (постараться сделать таймаут запроса через context). В консоль вывести все результаты отработки запросов (для последнего запроса вывести успешность и статус код ответа, если запрос был выполнен):

v1.0.0

yyy

true, 503